點解老婆係都要同她媽媽住？

我本來同外家關係幾好。
生咗個女之後，原本我媽就來了幫忙，因為我倆要番工。
過了兩年發覺太太同我媽不太合(太太一路有投訴話冇生活空間)，所以便請了個工人代替我媽。
我外母就用要睇住工人為由過來我家暫住，我初初不以為然就沒有反對。
並且自己出首期買了間三房的單位。
但外家係都要借多少少錢比我哋話供樓辛苦，而我當時已經反對因為我出個份已經可以上會，但我老婆二話不說把錢拿了放進供樓上⋯
結果外母就好似自己家一樣搬了進來，她自己有老公有仔女又唔回家照顧他們。
她在我家裏好似自己大曬咁指指點點，要所有野都要聽她的，不然一哭二鬧給我老婆壓力要順著她。
她不懂教工人，另所以野都要依賴外母，又整天話工人沒用幫不到忙。
最討厭的是她把第三間房變成雜物房並要和我女兒一起睡覺。最後我辛苦訓練到可以獨自睡覺的女兒變成每晚要同大人睡才可以。
她有經常佔據我同老婆的時間，每晚要睡覺前同我老婆傾計到很晚。結果我同老婆晚上獨處的時間都沒有！
外母教我女兒的方法也是我不能認同的，她是給好多壓力我女兒又罵我女兒蠢，並常常和其他小朋友比較。
我多次同外家傾（到吵鬧）之後，她們也不了了之。最後永遠是「愛屋及烏」和「你忍下啦」和「要孝順父母」
我聽我外父同老婆講要忍下，結果過了一年更變本加厲。而我老婆又學她的這一套，要我乜都就她又話我大男人所以要好似外父聽外母一樣，時時要聽她的。最後我發覺可能是這樣才縱慣了外母。
最近有幾次我媽想看一看孫女。外母她專登帶我女兒去其他地方話沒有空，並樣我媽白走一趟。最後我叫女兒自己打電話約嫲嫲，結果外母知道後發我女兒脾氣!!!
我已經到忍無可忍的地步，我已經對我外母全家人由愛轉變為恨。我同我老婆傾過很多次，只要外母還住情況只會越來越壞，但她仍問我「為什麼不能原諒她媽媽，因為大家是一家人…」
如果不是為了女兒，我一定會離婚！
我可以點算？可唔可以申請禁制令不能讓外母來我家？

依家10個9個女人都想你搬出去住一間，
無已前嫁左就照顧奶奶個觀念了，
做男人就輸啦，離婚又分一半，
仔女就跟老婆

D老人家有時太過縱D細路
而新一代人同舊一代人教細路方法又唔同
2邊一齊教會令到個細路無所適從
為左細路好，只能叫佢走

首先屌9你老婆，女人唔縱得，得寸進尺
俾返筆錢你外母，叫佢搬返屋企

間屋你嘅點解你會趕唔到佢走呢？
你會唔會有啲廢？

老婆外家是大陸人/新移民嗎?

屌，原來開係波台，你都唔方正常
成堆狗冇人俾到意見你嫁

你同佢講點解你可以拒絕同我媽住
我反而要同你媽住

假膠

又係垃圾香討抄過黎

一定叫外母走啦
個女再大啲聽晒你外母話
到時你就知咩叫恨錯難返啦

佢老母想搞散人頭家？

d女人同老公全家一齊住又咪咁

女人呻就俾連登仔屌唔孝順
男人就屌on9

因為你老婆係桃華